外國護照幾時有用？

如果本身係香港人，又持有外國護照，
萬一夢遊比人拉左，只出示外國護照當外國人，
得唔得？

定係要入境香港時用護照先？

無用 流氓法律當你係中國人 外國護照=travel document